一眼睇哂 2017 DSE 尖子選校取向

HKU: 58/83
CUHK: 24/83
HKUST: 1/83

UST
得1個尖子入到

asia no.1

尖子定義為 > 5 科 5**

咁多人拎到35分?

83 人

UST

原來UST最難入
香港No. 1

三大拎曬全部，Poly City呢？幾時取代ust同cu？

Poly / City: 0/83

City唔係成日話自己係正式CU咩，poly唔係新三大咩

其實係咪所以尖子都去哂讀醫

有啲睇唔開就讀下商科

係

有無尖子讀商科

HKU IBGM 勁多 6 柒狀元揀

UST GBUS 都有一個 5 柒狀元

Oxford : 0/83
Cambridge : 0/83
Harvard : 0/83
Stanford : 0/83

其實尖子讀醫唔係正常？

正路應該係想讀醫先會出力考 出力考先會做到尖子

尖子去晒讀醫先係正常 反而唔係想讀醫但又做埋尖子嗰啲先係值得去諗箇中嘅原因

例如之前有個超水級狀元入socsci咁你aim科廿幾分嘅科但就努力到考七科5**返嚟

IBGM真係為kong u個名嘅人先會揀 應該本身有晒人脈唔使靠faculty 自己讀緊FBE都不得不話佢廢

你都on9 唔通明明考到35分 因為想讀嗰科收30所以hea考
個個都讀醫 唔通個個都讀醫咩?